# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the Nextcloud package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Nextcloud 3.14159\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translations\\@example.com\n"
"POT-Creation-Date: 2022-09-28 16:04+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2022-09-02 11:23+0000\n"
"Last-Translator: Jason Clermont <lunme1008@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"collectives/collectives-app/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14.1-dev\n"

#. TRANSLATORS src/components/Page.vue:179
#. TRANSLATORS src/views/Home.vue:3
#: /collectives/lib/Fs/UserFolderHelper.php:67
#: /collectives/lib/Search/CollectiveProvider.php:60
#: /collectives/specialAppInfoFakeDummyForL10nScript.php:2
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:188
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:244
msgid "Collectives"
msgstr "知识库"

#: /collectives/lib/Search/PageContentProvider.php:85
msgid "Collectives - Page content"
msgstr "知识库 - 页面内容"

#: /collectives/lib/Search/PageProvider.php:67
msgid "Collectives - Pages"
msgstr "知识库 - 页面"

#: /collectives/lib/Search/PageProvider.php:107
msgid "in Collective {collective}"
msgstr "在知识库 {collective}"

#: /collectives/lib/Service/CollectiveService.php:169
#, php-format
msgid "Created collective \"%s\" for existing circle."
msgstr "为已有的圈子创建知识库%s"

#: /collectives/lib/Service/CollectiveShareService.php:85
msgid "Collective Share"
msgstr "知识库共享"

#: /collectives/lib/Service/CollectiveShareService.php:173
#: /collectives/lib/Service/CollectiveShareService.php:204
#, php-format
msgid "You are not allowed to share %s"
msgstr "你不被允许共享 %s"

#: /collectives/lib/Service/CollectiveShareService.php:177
#, php-format
msgid "A share for collective %s exists already"
msgstr "知识库 %s 的共享已经存在"

#: /collectives/lib/Service/CollectiveShareService.php:208
#, php-format
msgid "You are not allowed to edit %s"
msgstr "您无权编辑 %s"

#: /collectives/lib/Service/CollectiveShareService.php:212
#: /collectives/lib/Service/CollectiveShareService.php:218
msgid "Share not found for user"
msgstr "无法找到用户分享"

#: /collectives/specialAppInfoFakeDummyForL10nScript.php:3
msgid "A place for activist and community projects to build shared knowledge"
msgstr "一个共享知识的地方"

#: /collectives/specialAppInfoFakeDummyForL10nScript.php:4
msgid ""
"Collectives is a Nextcloud App for activist and community projects to "
"organize together.\n"
"Come and gather in collectives to build shared knowledge.\n"
"\n"
"* 👥 **Collective and non-hierarchical workflow by heart**: Collectives are\n"
"  tied to a [Nextcloud Circle](https://github.com/nextcloud/circles) and\n"
"  owned by the collective.\n"
"* 📝 **Collaborative page editing** like known from Etherpad thanks to the\n"
"  [Text app](https://github.com/nextcloud/text).\n"
"* 🔤 **Well-known [Markdown](https://en.wikipedia.org/wiki/Markdown) "
"syntax**\n"
"  for page formatting.\n"
"\n"
"## Installation\n"
"\n"
"In your Nextcloud instance, simply navigate to **»Apps«**, find the\n"
"**»Circles«** and **»Collectives«** apps and enable them."
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/Collectives.vue:60
#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveSettings.vue:194
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:86
msgid "The contacts app is required to manage members"
msgstr "需要联系人（contacts）应用程序来管理成员"

#. TRANSLATORS src/components/CollectiveNotFound.vue:3
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4
msgid "Collective not found:"
msgstr "未找到知识库："

#. TRANSLATORS src/components/CollectiveNotFound.vue:10
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6
msgid "You're not part of a collective with that name."
msgstr "你不在该知识库中。"

#. TRANSLATORS src/components/CollectiveNotFound.vue:13
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8
msgid "Select a collective or create a new one on the left."
msgstr "选择一个知识库或在左侧创建一个新知识库。"

#. TRANSLATORS src/components/CollectivePrint.vue:11
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:10
msgid "Preparing collective for exporting or printing"
msgstr "准备导出或打印的collective"

#. TRANSLATORS src/components/CollectivePrint.vue:58
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:12
msgid "Loading pages:"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/CollectivePrint.vue:63
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:14
msgid "Loading images:"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/LastUserBubble.vue:36
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:16
msgid "Last edited by {user}"
msgstr "最后被 {user} 编辑"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveListItem.vue:23
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:18
msgid "Manage members"
msgstr "管理成员"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveListItem.vue:31
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:20
msgid "Share link"
msgstr "共享链接"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveListItem.vue:49
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:22
msgid "Allow editing"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveListItem.vue:56
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:24
msgid "Unshare"
msgstr "取消分享"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveListItem.vue:62
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:26
msgid "Export or print"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveListItem.vue:71
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:28
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveListItem.vue:183
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:30
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveListItem.vue:184
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:32
msgid "Cannot copy"
msgstr "无法复制"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveListItem.vue:186
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:34
msgid "Copy share link"
msgstr "复制共享链接"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveListItem.vue:196
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:36
msgid "Could not change the collective share editing permissions"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveListItem.vue:214
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:38
msgid "Could not share the collective"
msgstr "无法共享该知识库"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveListItem.vue:220
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:40
msgid "Could not unshare the collective"
msgstr "无法取消共享该知识库"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveSettings.vue:3
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:42
msgid "Collective settings"
msgstr "知识库设置"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveSettings.vue:5
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:44
msgid "Name and emoji"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveSettings.vue:9
#. TRANSLATORS src/components/Nav/NewCollective.vue:40
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:46
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:128
msgid "Select emoji for collective"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveSettings.vue:30
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:48
msgid "Save new collective name"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveSettings.vue:38
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:50
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveSettings.vue:40
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:52
msgid "Allow editing for"
msgstr "允许编辑"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveSettings.vue:49
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:54
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:62
msgid "Admins only"
msgstr "仅管理员"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveSettings.vue:56
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:56
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:64
msgid "Admins and moderaters"
msgstr "管理员和审核员"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveSettings.vue:63
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:58
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:66
msgid "All members"
msgstr "所有成员"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveSettings.vue:68
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:60
msgid "Allow sharing for"
msgstr "允许共享"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveSettings.vue:96
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:68
msgid "Members"
msgstr "成员"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveSettings.vue:98
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:70
msgid "Members can be managed via the connected circle in the Contacts app."
msgstr "成员可以通过\"联系人（Contacts）\"应用中连接的圈子进行管理。"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveSettings.vue:102
#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveSettings.vue:105
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:72
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:74
msgid "Open circle in Contacts"
msgstr "在“联系人（Contacts）”应用中打开圈子"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveSettings.vue:110
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:76
msgid "Danger zone"
msgstr "慎重区域"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveSettings.vue:112
#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveSettings.vue:113
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:78
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:80
msgid "Delete collective"
msgstr "删除知识库"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveSettings.vue:184
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:82
msgid "Change emoji"
msgstr "改变表情"

#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:82
msgid "Add emoji"
msgstr "添加表情"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveSettings.vue:189
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:84
msgid "Renaming is limited to owners of the circle"
msgstr "重命名仅限于圈子的所有者"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveSettings.vue:218
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:88
msgid "Editing permissions updated"
msgstr "编辑权限已更新"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveSettings.vue:230
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:90
msgid "Sharing permissions updated"
msgstr "共享权限已更新"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectiveSettings.vue:262
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:92
msgid "Emoji updated"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectivesGlobalSettings.vue:2
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:94
msgid "Collectives settings"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectivesGlobalSettings.vue:4
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:96
msgid "Collectives Folder"
msgstr "知识库文件夹路径"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectivesGlobalSettings.vue:41
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:98
msgid "Create a collective first"
msgstr "请先创建一个知识库"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectivesGlobalSettings.vue:52
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:100
msgid "Select location for collectives"
msgstr "选择知识库的位置"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectivesGlobalSettings.vue:66
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:102
msgid "Invalid path selected. Only folders on first level are supported."
msgstr "所选路径无效。仅支持第一级的文件夹。"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectivesTrash.vue:11
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:104
msgid "Deleted collectives"
msgstr "已删除的知识库"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectivesTrash.vue:33
#. TRANSLATORS src/components/Page/Version.vue:15
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:106
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:170
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectivesTrash.vue:39
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:108
msgid "Delete permanently"
msgstr "彻底删除"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectivesTrash.vue:50
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:110
msgid "Permanently delete collective »{collective}«"
msgstr "彻底删除知识库 »{collective}«"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectivesTrash.vue:53
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:112
msgid "Delete corresponding circle along with the collective?"
msgstr "删除相应的圈子以及知识库？"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectivesTrash.vue:57
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:114
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectivesTrash.vue:60
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:116
msgid "Only collective"
msgstr "仅知识库"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectivesTrash.vue:65
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:118
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:122
msgid "Collective and circle"
msgstr "知识库和圈子"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/CollectivesTrash.vue:70
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:120
msgid "Only circle owners can delete a circle"
msgstr "只有圈子所有者才能删除圈子"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/NewCollective.vue:24
#. TRANSLATORS src/views/Home.vue:9
#. TRANSLATORS src/views/Home.vue:10
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:124
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:248
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:250
msgid "Create new collective"
msgstr "创建新知识库"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/NewCollective.vue:32
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:126
msgid "Create collective for existing circle"
msgstr "为已有圈子创建知识库"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/NewCollective.vue:41
#. TRANSLATORS src/components/Page/PageActionMenu.vue:127
#. TRANSLATORS src/components/Page.vue:16
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:130
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:152
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:178
msgid "Select emoji"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Nav/NewCollective.vue:51
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:132
msgid "New collective name"
msgstr "新知识库名称"

#. TRANSLATORS src/components/Nav/NewCollective.vue:59
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:134
msgid "Select circle..."
msgstr "选择圈子..."

#. TRANSLATORS src/components/Nav/NewCollective.vue:63
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:136
msgid "Create a new collective"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Nav/NewCollective.vue:68
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:138
msgid "Cancel creating a new collective"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Navigation.vue:11
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:140
msgid "Select a collective"
msgstr "选择知识库"

#. TRANSLATORS src/components/Page/EditButton.vue:66
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:142
msgid "Stop editing"
msgstr "停止编辑"

#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:142
msgid "Start editing"
msgstr "开始编辑"

#. TRANSLATORS src/components/Page/EditButton.vue:69
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:144
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:144
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. TRANSLATORS src/components/Page/PageActionMenu.vue:7
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:146
msgid "Show in Files"
msgstr "在文件视图中显示"

#. TRANSLATORS src/components/Page/PageActionMenu.vue:122
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:148
msgid "Edit template for subpages"
msgstr "为子页面编辑模板"

#. TRANSLATORS src/components/Page/PageActionMenu.vue:123
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:150
msgid "Add template for subpages"
msgstr "为子页面添加模板"

#. TRANSLATORS src/components/Page/PageActionMenu.vue:132
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:154
msgid "Cannot delete page with subpages"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Page/PageActionMenu.vue:134
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:156
msgid "Delete template"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Page/PageActionMenu.vue:135
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:158
msgid "Delete page"
msgstr "删除页面"

#. TRANSLATORS src/components/Page/PageNotFound.vue:3
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:160
msgid "Page not found:"
msgstr "未找到页面："

#. TRANSLATORS src/components/Page/PageNotFound.vue:10
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:162
msgid "Could not find the Page."
msgstr "无法找到页面。"

#. TRANSLATORS src/components/Page/PageNotFound.vue:13
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:164
msgid "Select a page from the list or create a new one."
msgstr "从列表中选择一个页面或创建一个新页面。"

#. TRANSLATORS src/components/Page/Version.vue:8
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:166
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:168
msgid "Restore this version"
msgstr "还原此版本"

#. TRANSLATORS src/components/Page/Version.vue:122
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:172
msgid "Reverted {page} to revision {timestamp}."
msgstr "将页面 {page} 还原为版本 {timestamp}。"

#. TRANSLATORS src/components/Page/Version.vue:127
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:174
msgid "Failed to revert {page} to revision {timestamp}."
msgstr "还原页面 {page} 还原到版本 {timestamp} 失败。"

#. TRANSLATORS src/components/Page.vue:15
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:176
msgid "Select emoji for page"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Page.vue:46
#. TRANSLATORS src/components/PageList/Item.vue:197
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:180
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:194
msgid "Template"
msgstr "模板"

#. TRANSLATORS src/components/Page.vue:52
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:182
msgid "Title"
msgstr "标题"

#. TRANSLATORS src/components/Page.vue:72
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:184
msgid "Toggle page sidebar"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Page.vue:81
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:186
msgid "Page content"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Page.vue:428
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:190
msgid "Could not rename the page"
msgstr "无法重命名页面"

#. TRANSLATORS src/components/PageList/Item.vue:34
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:192
msgid "Expand subpage list"
msgstr "展开子页面列表"

#. TRANSLATORS src/components/PageList/Item.vue:206
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:196
msgid "Add a page"
msgstr "添加页面"

#. TRANSLATORS src/components/PageList/Item.vue:207
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:198
msgid "Add a subpage"
msgstr "添加一个子页面"

#. TRANSLATORS src/components/PageList.vue:8
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:200
msgid "Search pages ..."
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PageList.vue:21
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:202
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:204
msgid "Sort order"
msgstr "排序"

#. TRANSLATORS src/components/PageList.vue:35
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:206
msgid "Sort by custom order"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PageList.vue:44
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:208
msgid "Sort recently changed first"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PageList.vue:53
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:210
msgid "Sort by title"
msgstr "标题"

#. TRANSLATORS src/components/PageList.vue:81
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:212
msgid "Sorted by title"
msgstr ""

#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:212
msgid "Sorted by recently changed"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PageList.vue:82
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:214
msgid "Switch back to default sort order"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PageList.vue:183
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:216
msgid "Hide templates"
msgstr "隐藏模板"

#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:216
msgid "Show templates"
msgstr "显示模板"

#. TRANSLATORS src/components/PageList.vue:226
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:218
msgid "Could not save page order for collective"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PageSidebar/SidebarTabBacklinks.vue:38
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:220
msgid "No backlinks available"
msgstr "没有可用的反向链接"

#. TRANSLATORS src/components/PageSidebar/SidebarTabBacklinks.vue:39
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:222
msgid "If other pages link to this one, they will be listed here."
msgstr "如果其他页面链接到此页面，则它们将在此处列出。"

#. TRANSLATORS src/components/PageSidebar/SidebarTabBacklinks.vue:122
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:224
msgid "Could not get page backlinks"
msgstr "无法获取页面反向链接"

#. TRANSLATORS src/components/PageSidebar/SidebarTabVersions.vue:26
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:226
msgid "Current version"
msgstr "当前版本"

#. TRANSLATORS src/components/PageSidebar/SidebarTabVersions.vue:57
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:228
msgid "No other versions available"
msgstr "没有其他可用版本"

#. TRANSLATORS src/components/PageSidebar/SidebarTabVersions.vue:58
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:230
msgid "After editing you can find old versions of the page here."
msgstr "编辑后，您可以在此处找到页面的旧版本。"

#. TRANSLATORS src/components/PageSidebar/SidebarTabVersions.vue:166
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:232
msgid "Could not get page versions"
msgstr "无法获取页面版本"

#. TRANSLATORS src/components/PageSidebar/SidebarTabVersions.vue:137
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:234
#: /collectives/src/util/xmlToVersionsList.js:30
msgid "%n byte"
msgid_plural "%n bytes"
msgstr[0] "%n bytes"

#. TRANSLATORS src/components/PageSidebar.vue:7
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:236
msgid "Backlinks"
msgstr "反向链接"

#. TRANSLATORS src/components/PageSidebar.vue:12
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:238
msgid "Pages that link to this one"
msgstr "链接到此页面的页面"

#. TRANSLATORS src/components/PageSidebar.vue:19
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:240
msgid "Versions"
msgstr "版本"

#. TRANSLATORS src/components/PageSidebar.vue:24
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:242
msgid "Old versions of this page"
msgstr "此页面的旧版本"

#. TRANSLATORS src/views/Home.vue:4
#: /collectives/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:246
msgid "Come, organize and build shared knowledge!"
msgstr "来吧，组织和建立共享的知识库！"

#: /collectives/src/mixins/CopyToClipboardMixin.js:24
msgid "Link copied to the clipboard."
msgstr "链接到剪贴板。"

#: /collectives/src/mixins/CopyToClipboardMixin.js:29
msgid "Could not copy link to the clipboard:"
msgstr "无法将链接复制到剪贴板："

#: /collectives/src/mixins/pageMixin.js:76
#: /collectives/src/mixins/pageMixin.js:100
msgid "Could not create the page"
msgstr "无法创建页面"

#: /collectives/src/mixins/pageMixin.js:87
msgid "New Page"
msgstr "新建页面"

#: /collectives/src/mixins/pageMixin.js:119
msgid "Could not save emoji for page"
msgstr ""

#: /collectives/src/mixins/pageMixin.js:142
msgid "Could not move page"
msgstr ""

#: /collectives/src/mixins/pageMixin.js:168
msgid "Could not delete the page"
msgstr "无法删除该页面"

#: /collectives/src/mixins/pageMixin.js:180
msgid "Page deleted"
msgstr "页面已删除"

#: /collectives/src/mixins/pageMixin.js:201
#: /collectives/src/mixins/pageMixin.js:240
#: /collectives/src/mixins/pageMixin.js:269
msgid "Could not change page order"
msgstr ""

#: /collectives/templates/error.php:4
msgid "Error: Missing apps"
msgstr "错误：缺少应用"

#: /collectives/templates/error.php:9
msgid "The following dependency apps are missing: "
msgstr "缺少以下依赖项应用： "

#: /collectives/templates/error.php:27
msgid "Please ask the administrator to enable these apps."
msgstr "请让管理员启用这些应用。"

#~ msgid "in page {page} from collective {collective}"
#~ msgstr "在知识库 {collective} 的页面 {page}"

#~ msgid "Collapse subpage list"
#~ msgstr "折叠子页面列表"

#~ msgid "Print"
#~ msgstr "打印"

#~ msgid "Hide all subpages"
#~ msgstr "隐藏子页面"

#~ msgid "Show all subpages"
#~ msgstr "显示子页面"

#~ msgid "Details"
#~ msgstr "细节"

#~ msgid "Sort by last modification"
#~ msgstr "最后修改日期"
